見到快必撚狗post真係好嘔心，香港人真係永遠當人condom

見到快必撚狗post真係好嘔心，香港人真係永遠當人condom

見到有人撚狗覺得好正， 分分鐘過萬正評
但初選果時就屌快必唔得
呼籲投其他所謂"本土派"議員

結果依班所謂"本土派"議員，
初選時成日浦頭，
初選結束後政府延遲選舉一年就神隱咁耐。

有人犧牲好多野香港人就話投票不了
有人錫身繼續做泛民一樣既野就話全民要投佢

延遲選舉班人都可以神隱收皮啦

好，下次投番佢囉咁

下次？有下次先講啦

???

弱智到搵唔到野駁？

連燈仔係咁

【初選民調】 梁凱晴 vs. 快必

拎返出黎鞭屍先

香港人同支那狗一樣唔值得人救

果d所謂素人選輸左/冇利益咪神隱

快必真係長期 做街站

贏輸都有做

但係香港人唔buy
正仆街

初選結果
黃之鋒31,398票(34.41%)
譚文豪23,244票(25.48%)
李嘉達15,194票(16.65%)
譚得志10,980票(12.03%)

李嘉達去咗邊？
香港人好嘔心

你咁講又好似啱

點解本土咁靜

無快必咁多錢
而且學快必咁做會少咗香港人投

你有心咪課比佢 支持唔係得個講

破局何桂藍唔知去左邊初選投佢個班係咪忽然政治上身

快必有啲言論係非本土派
但做嘢方面我係敬重嘅

點似得泛民
又想要本土票
又要做中國人

扮燒山fans的熱共

連登仔 : 我睇唔到 我見唔到 我聽唔到 我唔知到 總之係票投本土

但所謂本土派目前做既野同泛民一樣

香港人係對人不對事
唔理實際做過咩，而係理對方係邊個

素人果班有份糧就變泛民

佢quota 緊當年泛民支持者 喺楊岳橋同天琦個補選
所講嘅說話

香港人真係好可愛

自膠

錫身ma
將名氣轉做錢先有意義
香港未來？不了